(詭異) 689今日唔睇X果廣告 恥與為伍

等緊林鄭辭職出返來選？

佢等緊復辟

有喎